有冇人會諗自己會點死

我會
每個人都會經歷生老病死
好命嘅就經歷哂四個階段 唔好命嘅可以直接死喺呀媽個肚入面
咁講好似好負面
反正冇人可以永生 生存到最後都離唔開死 只係時間嘅問題
唔好當我痴撚線 我純粹覺得呢樣野好值得諗 永遠唔會有答案 真係會到臨死一刻先揭盅

以前感冒都可以死

為左份工死

巴打好大壓力？

死法唔重要
最緊要死而無憾

利申：得一條命

就係驚死得好唔抵

我信命定論
所以唔會驚

以前成日諗自己會幾時死
由細到大成日都仍住自己有病會好早走
同埋好驚自己死咗就乜都冇，冇人記得
就好似不曾存在過喺呢個世界咁
咩痕跡都冇

反而會諗幾點死，照計食埋夜晚飯沖埋個涼先死就最完美

唔驚死
但係好驚會孤單地死

會，希望唔好病死同死於非命

有時會諗好似死神來了咁死

自殺

死左一段時間就冇人再會記得
好多藝人都係咁 睇到化

巴打處女座？完美主義者

冇人知冇人記得我，比社會遺忘之後病死

我驚冇人為我流眼淚多啲

其實依家都可以
感冒菌入心入腦
併發症肺炎 腦炎

理論上應該生 cancer 或者心臟病，實際上可能仆落樓梯

親眼見過親人比病魔折磨 心好難受

食幾多著幾多天定嘅，天要你死都冇計

巴打咁勁 依家d流行性感冒 好癲
一病起碼1個月先好

最想訓訓下死左